問題:遊客有無享有香港的集會自由

如果無...咁多大陸來旅行既參與集會...係咪叫做非法集結

如果有...有無不反對通知書

認真想知

有 基本法包埋在港外國人

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。
遊客計唔計香港居民？

係邊度有寫？

如果係得呢句，居民點會計

好似考CRE嗰陣見過